深夜難眠，想買褪黑素

孤燈照不寐，風雨滿西林。
多少關心事，書灰到夜深。

連續幾晚都係4～5點先瞓著，聽人講食褪黑素可以有教好瞓

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

有用 但瞓醒個人會好攰

我都想買黎試下

如果係緊張/焦慮而訓唔著食褪黑激素冇咩用
可以試下5htp

瞓唔著試下打坐冥想，個腦盡量諗住一樣野

食咗會眼瞓
但可能幾個鐘又醒
瞓醒會全日好攰

Tg我la
我失左3年幾眠.依家好翻曬

真係work？

我尋晚醒咗瞓唔返，都坐咗成半個鐘。發覺個腦好混亂，所以盡量唔諗野，慢慢個腦平靜就會瞓得返。其實又唔使錢，只要有張凳就可以做冥想，點解唔試下？

要坐喺張凳？床都ok？

其實我冇野諗，只係冇睡意，好精神

得，只要坐直條腰，盤腳/坐凳都得。以我黎講，我個腦好多野諗時，我會同自己講：本來無一物，何處惹塵埃。本來都無焦慮，點解會放喺心上？放下，放下

好佛feel，but I will try try

可能你平時以為無野諗，但當冥想時，會有好多念頭走出黎

港台節目，參詳下

拎本書出黎睇兩頁就訓著嫁啦

妖睇一集老高都瞓到

有食 真係有用
比你調返好個生理時鐘
初初食1mg就夠

邊隻

落萬寧同佢講想要褪黑色素求其一隻都得啦
同埋隻褪黑素唔駛日日食 你變返正常訓已經可以停
有需要先再食

公開講啦

其實係咪即係安眠藥？

失眠係冇效
利申：過來人，早幾年試過有1年半時間每4日先瞓到1日